素撚點睇人類食蟲？

蟲含豐富蛋白質，炸熟咗好撚好食

瑞典 ikea 有昆蟲肉丸

德國亦有賣蟲造漢堡扒

利申: 食過炸蟬，既香口又好o趙

炸蟬
安已不

素撚：蟲無肉 所以唔係食肉

精蟲算唔算蟲???

蟬嘅核心肌堅係 chewy

以前食素
其他人食咩真係唔關我事
食人肉就話報警啫
管人食咩嗰啲我哋都會叫佢哋「素食塔利班」

炸咗在加味，其實同食啲咩脆魚齋鵝冇乜分別

Thailand?

食素都有機會有蟲落肚啦

勁好食
柬埔寨狼蛛好正
柬埔寨AEON都有蟲食
送酒一流